仆街又要供樓又要交差餉又要地稅又要管理費

人生仲有咩意義？

其實住一世劏房更開心

雖然細好多
但有閒錢去下旅行
唔需要慳住駛
更可以錢搵錢
賺更大回報
到時先買樓

或者去外國買樓

唔通50,60歲先去玩過山車